有冇人同屋企人係一種「同枱食飯，各自修行」的關係？

好少交流，一日都唔知講唔講到十句嘢

已經十幾年

同檯食飯嘅機會都好少 唔係太想同佢地講嘢

完全唔明人哋緊張屋企人個心理
對我嚟講佢哋點都唔影響我
幻想是但一個死都唔會傷心
孝順撚屌細力啲

十餐屋企飯 得一二餐會交流下

連同枱食飯都少

所以會叫佢地放低電話

這就是現實

我同兩老飯都冇機會一齊食

完全明白

同屋企人好少同枱食飯
一直都好少交流 翻工翻學都冇乜時間
最近開始試下多d撩佢地傾計